【天譴降臨】連日暴雨不斷！大洪水侵襲中國南方各省

2020-06-08 17:19:11

〔即時新聞／綜合報導〕中國包括廣西、廣東、福建、浙江、江西、湖南、貴州、雲南都因連日暴雨成災，出現嚴重水患，共有52條河川超過警戒水位，廣西1列火車還因此出軌。

根據《環球時報》報導，廣州局集團CHR1A-A列車昨（7日）從廣東懷集開往廣西賀州途中，被網友傳出在隧道內發生出軌事故，中國鐵路南寧局集團有限公司證實這項消息，並指出該地點發生落石事故，導致行車受阻，但完全沒有旅客傷亡，還全部成功轉運。

根據《央視》報導，廣西壯族自治區多地連日來暴雨不斷，形成大洪水沖入民宅區，西江梧州段水位已經超過18.5公尺警戒水位，當地汕昆高速河池七號隧道出口附近發生坍方，聯外交通受阻；百色田林縣更驚見嚴重走山，有民房當場被沖毀，共計1人失聯。

根據《人民日報》報導，中國從6月1日起，南方各省、自治區發生最強降雨，廣西、廣東、福建、浙江、江西、湖南、貴州、雲南受災嚴重，共計52條河川出現比警戒水位更高的大洪水，中國防汛抗旱總指揮部已於7日啟動防汛4級應急響應。

浸哂你地攤都無得擺

你媽死了
靈堂失火
火我放的

地攤經濟?
個天: 同你洗地先

7仙女

大壩呢，冧咗未

念念不忘，必有迴響

大型泳池

地攤經濟 ＞海攤經濟＞???

渣ga

長江三峽個水壩收皮未

我正想講佢個三峽大壩都係時候